五大訴求VS林奠扣帽

1. 撤回送中惡法
2. 收回暴動定義
3. 撤銷社運者控罪
4. 追究黑警濫暴
5. 落實雙普選

我相信大家都知！前線和理非都知！

問題係政府 依家做乜撚野 佢都入你數 入落挑戰國家主權數， 反觀國家文宣機器 每次都描撚準備 直指 港獨旗號 2014年是否同樣手法? 你諗下想帶緊咩方向？

自由表達訴求=遊行集會 vs 拋國旗落海/衝擊警方/佔領 /影響經濟民生

777:他們揚言要「搞革命」，要「光復香港」。這些行為已經遠遠超越原來的政治訴求，這些挑戰國家主權，危害「一國兩制」的違法行為會摧毀香港的穩定繁榮。

最終要帶出既信息係咩？ 係唔係直接就話你港獨？？ 你想佢回應訴求 ， 但每次就係話你衝擊一國兩制乜7底線，林鄭唔敢講 港獨 二字 ， 但中央好明確，輿論機器準備曬，港獨點點點！
要成功唔可以忽視統戰/被統戰 ，要兼顧輿論/民意

雙普選唔係就係一國兩制下 應該要行同可行既方案咩？

有人話「中共報導 / 震怒，代表中共害怕」，其實係啱啱相反。中共媒體係絕對唔會報導任何關於黨領導嘅不利消息，大家諗吓貿易戰就知。

相反，佢報得嘅話，就必定對佢有著數。大家千祈唔好誤會，佢哋無論係咪真係「震怒」都好，無著數嘅嘢佢哋絕對唔會做。

老解進場 你仲嗌唔嗌光復香港我唔知我無權管
但政府破壞一國兩制底線一定要講!

被內地國安打到下頷骨折的人 給香港人的一封信

同樣！希望大家可以思考下一步應該如何應對呢方面嘅局勢！

自推

要成功唔可以忽視統戰/被統戰 ，要兼顧輿論/民意

破壞一國兩制!

PUSH~

uppp